冇人理我

啲fd食飯嗰陣掛住打機唔理我講嘢究竟佢哋重當唔當我係朋友

當
唔當

1

2

3

浮雲歌

係點 我理你

咁我可以點做

多謝你先

嗯😘

part-time friend 有意留tg

有幾淫賤先

gay?

唔想理你

養狗公？

你想幾淫都得但係no money no talk